無計劃新屋嶺旁建反恐警察基地

網上社交媒體有傳言指政府擬於新屋嶺旁興建反恐警察基地，政府今日再次澄清沒有這個計劃，傳聞全屬失實。

即係有?

冇計劃起反恐，因為係集中營嚟

其實係反市民基地